男女感情

想問下如果個男仔比左佢啱啱用完嘅叉比一個女仔，之後個女仔又用左黎食第二樣野，跟住個男仔又用翻支叉嘅話，個男仔對個女仔有冇感覺？

關你叉事

識左好耐既朋友定點先

一定有！！！

唔好咁啦😂😂😂

識左幾個月啦 上個禮拜同一班朋友去食飯

真係嘅？點解咁講

咁佢同其他朋友會唔會咁做？

我睇到就冇嘅
同埋有其中一個朋友講我地好似情侶，好似突然之間行得好埋咁 佢都冇否認到嘅